妖怪少女作者新作

有冇人睇 我覺得正過妖怪少女
畫風又岩口味
不過好似冇漢化組做呢套野 暫時得漫畫

打錯 想話得日文

妖怪少女好唔好睇

賣肉打鬥漫 劇情就冇乜架啦
主要都係睇女女